法律界嘅朋友麻煩入嚟，呢條線要反攻

明白已經有唔少人幫緊被補義士處理法律程序，但係近期政府同 popo 都 keep 住出咗幾條反起底嘅禁制令，變相令班狗又多一堆武器搞我哋。老實啲講喺法律呢條線係輸到仆街...

喺連練跑都要你申請不反對通知書嘅呢一刻，請用行動證明抗爭者唔係 condom，連最基本咁去 challenge 個禁制令都冇就真係講唔通，義士們拋個身出嚟撐，係時候靠法律界嘅你哋行多一步.

就算係機會唔大甚至會輸，都可以轉化成不義政權操控嘅罪證！如果我哋之行動升級亦出師有名，甚至推上 Tweeter 拉埋班法官落水！

麻煩晒

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

如果各位覺得有道理嘅，請幫手一齊推，唔該！

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

同意，已推

Push

多謝你，如果各位同意請幫手推同埋正評，唔該！

推呀

推

大律師公會 公民黨去左邊
唔係靠出聲明 開記招就得
如果要眾籌去JR出聲!

推一推，不過我認為可以小額咗周家明先，因為佢未經深入思考嘅決定導致每人要花時間去處理fb照片。位位5000等佢日日上庭都好

咁都得？推

起碼要將呢件事成為大家覺得係重要嘅事先，錢呢啲我相信班大狀肯玩，sponsor 應該有人會認頭

臨瞓推一下先

大家如果覺得啱請幫手推同正評

推俾多啲人睇

我都想知律師黨，議員成班點解唔做野
比d紅底法官reject都起碼可以上新聞
等大眾多d法律知識

明明popo做緊咁多唔合法既9拉，法律L唔好淨係識遊行唔開工呀

借位推

[貼牆合法] 2013年高院法輪功案: 食環係無權禁止於公眾地方張貼招貼或海報，因限制言論、集會及示威既自由而違憲

呢個時候法官都奶共，你地仲諗住靠法律解決？

呢個真係一個迷，禁查冊會搞到種票都唔出聲？

幫推

飯民而家忙緊選舉。

公義等一等先

有法律界朋友嘅話，會唔會考慮去請海牙法庭仲裁？

我都好想知+1
明明最有法律知識嘅成team人係度，但偏偏唔係法律上做更多嘢
人地就不斷申請禁制令，我地就淨係識JR，等十世都未JR成功啦

民主黨係維穩B隊。

公文黨就話「有險可守」呃香港人

push

唔得，法庭判決出嚟嘅引致後果法官係有特權免疫

推一下先

就周家明同志特快批出禁制令明顯有不公平處理，應該去投訴法官行為秘書處

無記錯好似reject 長毛申請蒙面法禁制令同之前幾張政府禁制令都係周同志審嘅

講真 做唔到都出黎講解下點解做唔到 等大家研究下仲有咩可以做
好過依家講咁耐都冇回應